\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wie schön blüht uns der Maien \index{Wie zurück blüht uns der Maien}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{G D\spt G C G D\spt G} | G a D\spt C | D\spt G D\spt G}

        \begin{enumerate}
            \item Wie schön blüht | Mir ist ein schönes Jung \\
                  Bei ihr da wär ich wohl | Mein Herz ist freundenvoll
            \item Bei ihr da wär ich gerne | Sie ist mein Morgensterne \\
                  Sie hat einen roten | Mein Herz würd mir gesund
            \item Wollt Gott | Ich wollte auf sie warten\\
                  Das Morgenrot ist weit | Adé du schöne Maid
        \end{enumerate}
    \fi
}